唔好玩啦大愛撚

<聯合群組聲明>

就著近日社會撕裂問題嚴重，警方及其前線人員均承受著巨大壓力。有見及此，一眾熱心市民將仿傚「Sing Hallelujah」活動，於同日（二十一號）晚上七時於立法會外發起「全民送禮」活動，希望為當值警務人員送上一點温暖及關懷，並藉著活動釋出善意以化解各界之間的矛盾。屆時歡迎市民以和平友善之態度並自擕禮物如水、心意卡、鮮花及獨立包裝食物，晚上七時正於警方防線為每一位警員一一送上心意。

在此提醒，送禮過程須以不妨礙警務人員工作為原則，切勿長期逗留或試圖交談以免影響工作表現。若市民並未準備禮物，亦歡迎前來現場支持，作出應援舉動如拍手、歡呼等。

聯合群組名單：
1. 18區聯合群組

點解要set deadline啊，咩叫行動升級啊，就係要政府驚，要佢地正視。你而家搞埋哂啲濕鳩嘢，以為好有愛好和平？就算喺搞都等條惡法撤銷咗先搞啦，唔通話掙光環就搞埋哂啲不倫不類嘅野，成件事好反智！

上戰場遞心意卡咁都諗到

各自修行

睇過投名狀就會明

如果政府真係回應哂果四五個訴求
泛民從此就無嘢做
所以泛民唔會比林鄭下台
唔會比你衝贏或佔贏
只要一見對家弱勢就會停手養返肥佢
永遠營造到勢均力敵咁先有錢搵

睇字都有陣柒味，班狗都唔當你係人，你仲要用愛感化佢地

成件事好似啲警犬親友打丁咁，自己送翻啲溫暖俾自己人

我個袋帶物資俾義士都唔夠位啦，仲要裝咩心意卡。。。。
喔我知喇，係咪喺自己支水度寫警察加油就唔會俾狗逗先，咁大家以後俾狗逗你送物資咪話喺警察慰問品囉